撚屌屯公臭西老母雞亂cut 線，差d 炒落我度

屌你老母 掃把佬 mk 仔

好在影撚低左你